呀侵呀巨今日唔見咗人影

未起身

岀現了